ATTENTION, si la réforme sur les retraites, qui semble être nécessaire, exclus les représentants du peuple, ne vous y méprenez pas, vous irez à la catastrophe ! La réforme doit concerner TOUS LES CITOYENS FRANÇAIS.
